1部電腦想同時用2個耳機(其中1個藍芽)

電腦白痴唔識搞上網搵完雙輸出, 咩轉插, 睇到頭都大埋... 有冇巴絲識搞

最頹

手機配件舖常見

愛你

無睇清楚原來你想其中一個藍牙 自一打

係咪買個藍芽發射器再駁就得?

係

電腦sound card設定可以 set

是咪用macbook？macbook好易搞 去Audio MIDI Setup 就見到

毛伯伯 我用ASUS

上網見到有教學 但都整唔到

有冇試過:

上次都好似係做左類似既野, 我再試下先唔該巴打